而家有咩新嘢新功能會吸引你換機？

望下iphone 12 望下s20 都想換嚟試下
但又望下銀行結餘
發覺手頭上用緊呢部其實都唔係咁差
而家啲新機都係鏡頭勁啲，個moon靚啲
用緊呢部可以頂多一兩年…

屌

換個殼當換咗新機算

換機唔使理由 想換咪換

舊機點處理？賣咗佢？

換wallpaper 唔使錢

屌 即刻換

我會留來做後備機

以前一年買兩部平機玩，放唔返出去，積落好多電子垃圾，而家用緊呢部已經係年半前買

就算iPhone 放出去 個價都唔靚啦 何況android

可以上連登 ig twitter wts

？？？

冇
真係壞先會換

新功能

帶住口罩都可以face id解鎖

要返touch id

買屎為 @hkd8.4k 最後一部 有得炒 (百年後）

用緊邊部?

其實冇，主要睇舊機有冇問題。